分左手半個月多啲。。。。。

已經冇再喊 可能分手頭個幾日 每日喊足幾個鍾
已經冇眼淚再留掛
一靜落黎 成個腦都係過去嘅回憶
一直有啲depress 做乜都提唔起勁

不過我諗佢應該過得好好 因為係仲拍緊拖個時
佢已經唔再愛我

邊撚個比負皮我

p牌手動比

Why

not interested

叫春都唔比咩
食屎食到把口咁臭

冇興趣都唔得

希望樓主快啲收皮

👍🏻👌🏻

咁你都放低左，你上黎講咩野

放唔到吖 放到我仲上黎叫春咩

咁一係你食回頭草、一係搵第二個、一係叫雞邪骨打飛機
放低唔難，睇你有冇心

我係絲打

比負皮唔得 (just kidding

叫春睇日子叫

Sor誤會你，咁叫鴨囉
絲打唔好再諗啦，愈諗愈傷心

對唔住

控制唔到吖 又冇得見朋友，去玩

點解冇得見朋友，你隔離中
自己一個好容易傷心寂寞凍

你究竟係邊個千億個夜晚先

我冇肺炎吖 不過都要stay at home

我係絲唔係成日岀現個幾個千億個夜晚

你因乜分吖？

未一齊就好似分咗手咁

姐係點，有冇得講詳細啲，而且有啲八卦，想知多啲點解分開

食檸檬？

佢話壓力大 因為我痴身，冇安全感，易負面

我分手前個幾日 仲要好sweet 講哂我愛你吖 又facetime

一樣 點解變得咁快

一齊咗幾耐

而加ig仲係咁彈啲情降 又乜春占卜
平時唔點理 而加會睇多幾眼

乜唔係冇咩痴身，先冇安全感咩？
所以你痴住佢，就覺得壓力大

因為我期望太大 成日好想佢黎揾我
當佢有時黎唔到 我就會勁唔開心
之後放負 (唔係屌) eg都估到哈哈，習慣了

易下過多排揾番？有冇共同朋友吖？
就咁聽 你都幾好仔 會諗比到啲乜人

試*

咁只能夠講你既期望同佢既唔一樣
佢可能覺得一星見幾次已經唔錯，以你覺得日日見最好囉

11個月佢係我初戀

當一個男人愛你，你放屁都香。
當佢唔愛你，呼吸都係錯。

就算揾番，
我都唔知道同唔同佢一齊好，
有好多原因

屌，你同我女朋友一樣

要問另一半，只有佢自己知道

又唔好咁講自己我明呢種感覺
聽過一句說話 我覺得幾啱
“凡事你都可以努力爭取，唯獨愛情不能。”

你點？有冇想分？

而加講乜都冇用 佢唔愛我

分咗手兩個星期
依家同佢做返朋友

之後再同佢講復合

得唔得？

我唔會話下個更好，因為我分左幾年都未有下個
需然唔知你幾歲，但係你一直諗都冇用，不如依家用時間學下野、睇下啲個世界、用心感受下身邊嘅人，再去鐘意第二個

道理我都明 不過唔係咁快做到
再者我覺得我難啲有下個 有又點
但拍拖初期開心 到後面都係嘈，分架啦
但又好想有人愛

你係咪唔識溝女？ 定似fuckboy?
聽你講啲野 都feel到你鍾意佢吖

慢慢會過去
我都好想有人愛

係嘅 不過而加好唔開心好頹
同埋已經驚左愛情。。。。唔想再受傷害。。。。。

我係毒撚

同我一樣，都驚左愛情，但過一陣又好想有愛情

結果好似我同佢都受傷咁樣

A幾吖你？
不過聽你上面 應該都冇機 唯有下一次有機會 就去馬！！！祝福巴打你

有小小想，可能佢會搵到個佢一樣成日痴住佢嘅人因為我真係好攰同掛住單身冇人管嘅日子。唔想阻住佢但唔知點分手因為佢真係好似好愛我

同佢傾下先 我相信如果分左 我會係呢到見到你女朋友叫春
你仲愛唔愛佢？

我而加仲係中學生 冇乜社會嘅壓力都拍到咁
我覺得上到社會嘅愛情會更加煩更加痛苦
希望我地都有正緣

我無怪過任何人，而家只有自責
多謝你

下次加油啦巴打
汁汁個look 多啲選擇

你個situation同我之前一模一樣，如果你仲愛佢，試下坦白講你想點/你個feel

如果已經冇愛，放手la

不過你真係想分嘅 同佢講清講楚 至少講啲死因比佢知
我個ex就咁講 壓力大，唔愛了

其實唔關事，不過都多謝你
希望你快啲走出陰霾

我都想 不過我圈子同世界都好細 所以應該要花比正常人多幾倍嘅時間

屌，你仲係中學生，畢左業之後大把世界啦，唔洗話唔信愛情，出咗社會大把仔比你

加油
不過而家想做下運動分下心都唔得

我同你差唔多時間
但我係一諗起佢就火都黎
好撚憎佢

樣一般 性格摺
我唔覺有閪大哂 有閪得黎都要正架

你咩事分？

加一 肥撚左幾kg吖hi
想跑步又驚肺炎 多謝中共

分手啫仲以為咩大事，愛情只係人類為左保存物種存活繁殖既預設基因，0202年啦，係時候在呢啲on9守舊既概念到move on

咁真係唔知你外表身材係點啦，呢啲野都係各花入各眼
不過性格會跟環境有變化

係嘅 不過毒撚/絲 去到邊都係摺架啦
要改好難 所以今次拍到拖
對我黎講係奇蹟

但分手會心痛 都有科學根據
你比我叫下春 上黎吹下水

朋友唔多？定係唔願意接觸新事物
同我一樣，拍到拖真係奇蹟

咁當然比

不如諗下自己衰咩

我應該同你個ex 一樣sor 好能真係性格不合，我成日覺得拍拖又唔結婚點解明知唔啱都要一齊。但係我因為唔捨得所以開唔到口

你最尾點？

不過你講得啱吖 愛情其實冇想像中偉大，美好
不過我真係做唔到咁瀟灑

你上面講繁殖個point 其實”性” 同”性愛”係兩件事

愛只係人腦裡面既化學反應，無咩特別，實驗室都可以模擬一次

係吖 少朋友 最frd個個去左外國讀書
加上 我而加就18 都叫開始大
我發現”朋友”呢種野 只係會係小學，低form識到
到開始大 之後個啲叫過客
已經懶得識人 好撚雙面

拍左幾耐？
聽你咁講 同你女朋友講清楚啦 唉

諗左 不過佢已經唔愛我

佢係覺得攰個方，但我個時想同佢傾， 最後佢冷暴力+逃避問題，之後同我講佢已經好攰，想一個人

咁我個腦啲化學反應都幾勁下
咁啲偷食嘅賤男/女 係咪個腦天生冇呢啲化學反應？
利申 我認真問 非膠

10個月啦唔算好多但好深刻，就係講唔出分手2個字但鬧得太多交已經唔愛啦

屌 same here

你地分開咗？冇試過面對面傾咩？

你同我個ex一樣 不過又唔可以話你錯嘅
希望你女朋友可以捱過，企番起身
快啲講分手

日子耐左就會淡忘架喇，試下振作，搵多啲野俾自己做，睇下自己點先，一步步黎

分左la
我有話過不如我黎你屋企樓下傾，佢話傾有用咩？之前都傾過，都冇用(係我角度，我地之前冇解決過問題，只係抱住一齊喊)

有吖 而加日日努力温書 想入大學
不過愈温會灰

愈*

如果因為佢入吾到大學 你將來一定會後悔
溫書好難分散注意力 做下運動個啲

我温書温到灰 唔係因為佢
係因為蠢 332233都未必有

出軌既分析係可以好複雜，唔單單只係被下體支配咁簡單，可以係心理問題童年問題個人身份認同問題都係可能原因，係唔知果詳細情況下好難答到

不過當然都有可能係純粹9癢

加油啦
入吾入到大學都有好多條出路

咩得唔得？

暫時做緊普通朋友階段

咁後生
讀好書將來大把世界

你都幾成熟，睇得幾透，出到社會就係咁
你畢業未？

未

之前*

好多屎窟鬼都搞分化，出到社會都係
不過你依家體驗到係好事

係吖 本身以為尊重 係每個人都要有嘅基本
但大大下 發現唔係個個都有老豆老母教

而加仲一齊緊？
一齊緊嘅真係改下我發現好多女仔都係咁
其實我地都只係太愛對方。。。。。

我都係絲吖 男人係咁 好多都好瀟灑
我見多數感情台叫春嘅都係絲

同我男朋友一樣

但我已經好少痴佢
不過我諗最大原因係佢唔再愛
仲嫌我煩

佢話佢想單身做自己野
我諗好快會搵第二個 呢D籍口黎

咁你覺得由唔愛/愛得返好淡
可唔可以培養返到愛？

當初大家都係由唔愛到愛架啦

咁你老豆老母教得好

只要仲有啲愛係到 唔係憎你嘅話
都有機會嘅
不過真係要係問題根源改起 (即係性格，價值觀呢啲)
不過係破鏡重圓 定 重蹈覆轍呢？
我諗九成幾人都係重蹈覆轍
江山易改本性難移 啱嘅人 點分分合合 都係會一齊
唔啱嘅 點行 都係會行到終點
其實分手頭個幾日 我都係想復合
不過諗諗下 分開對我同佢都係最好
只係move on好痛苦 所以我先上黎叫下春
同大家吹下水咁 我朋友比較少 而同人傾計 我係會正面啲
所以就上黎啦唉 祝福我自己同所有巴打絲打 加油

Sor睇錯 以為問我 搭錯嗲

唔會呀 你講既野我都思考緊
多謝你

想死既心最近都有，但唔喺因為你呢啲囉。向前望啦

? 我冇諗過自殺 btw 我而加呢刻冇頹luuuu 多謝你🙏🏻🙏🏻

老豆老母冇咩教我，經歷好多野，好多野自己領悟

咁快手，好事黎

啱啱自己打左陣機 做番自己野 所以而加正面左
唔知你同你ex嘅感情入面 邊個有問題呢？
如果你對你自己 或者 佢 有信心
相信你或者佢 可以改到 就復合啦 加油
推介一首歌 : 愛不需要裝乖
啲歌詞幾啱 又好聽

mk啲講句 仔死仔還在 下個更可愛

拍幾耐

愛情係雙向，得一個人做野唔會搞得掂
所以問下自己先，對方係咩態度看待你地段關係。

11個月呢

因為你住公屋而且你話你老豆痴撚線，所以你會成熟好多，你都會知道好多野
我老豆係一個仆街，拋妻棄子，我老母信人講野都唔信我講，不過佢最撚聰明係沙士個時識得買層樓
我自己本身係台灣讀緊書，依家準備讀碩士
你最後講好多老豆老母都唔識教，所以出現咁多傻閪或者唔負責任嘅人

呢個真係
明明想避開分手呢個問題
偏偏全部ig廣告都係占卜同埋復合技巧
下下提住我咁

諗咗 都好清楚
咁之後可以點

我分左一個禮拜 拍左三年幾，初戀

都未叫春

鬧慘？

鬥*

Move on 不過心情好反覆係真 所以有乜可以上黎叫春 吹水 so far我而加正面

真 平時睇到都覺得岸鳩 而加會心郁郁想試
所以我blk柒哂呢啲廣告

仲好sweet (暫時）

咁你真係揾機會 問下佢心底話 好好傾下
正視自己問題加油！

冇同佢講野一個月
之後搵返佢傾 （朋友語氣）

如果對方肯回覆返你嘅咁即係代表佢唔抗拒你

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我成日好認真咁同佢反思，佢話都好鐘意都唔知真定假

請善用***式

好好做好自己 男人講嘅野 得佢自己知係咪真
如果他日分左手 咁至少 你都唔洗覺得後悔，可惜先
因為你有做好女朋友呢個身份 加油

我成日都想搵佢唔知點開口.....

心情真反覆到好誇張就真

一開始睇到都真係心郁郁
依家見到都燥

係唔知點開口啫

你分左幾耐？因乜吖？一齊傾下

男朋友嫌你聽林子祥老土

屌我都係

我宜家都係咁

屌我都係 女人通常都係咁感性架啦
不過揾番佢 復合番又點？ 好難改到
分 都係因為一次又一次咁嘈姐 唉

分左幾耐？

兩三日

我琴晚岩岩分手 喊到豬頭咁 個原因同樓主差唔多 每次我唔開心嘅時候佢又唔係好識氹我 加上佢覺得我唔開心得好密 漸漸佢就會當我因爲小事唔開心就燥我 覺得我咁樣好反感 我有問我可以點樣做可以好啲 但佢後尾都認係佢已經對我冇好感先唔想氹我 覺得我煩....曾經覺得佢係好適合我嘅人 一時三刻好難接受

啱啱分個幾日 一定會好想復合
你呢幾日千奇唔好揾佢住 好好諗下
復合番 對你係咪好事？如果你覺得係
咁半個月至一個月後揾番
你分手個時愈冷靜 男人揾番你嘅機會愈大
唔好問我點解

但我抑鬱應該復發 好辛苦
得自己一個

ohhh 我明吖
不過而加諗番 其實不嬲拍拖個時都係咁
變左嘅係男方
係千奇唔好揾佢 呢個係我比你嘅建議

抑鬱有冇睇醫生？仲有冇藥？
食下 千奇唔好做傻事
有朋友嘅多啲揾
冇 或者唔想同佢地講嘅話
揾我？ 留下tg咁
反正我地唔識 唔會尷
同埋我係真絲冇必要扮巴

由細見社工同心理學家見到大 幾年前停左
但其實冇斷尾
冇食過藥 因為果陣中學 我老母同我都驚有副作用

朋友冇乜 打開個電話真係唔知搵邊個好

一樣嘅喂
又係幾日前分咗手
一起努力move on

有乜係到講 想嘅 我都可以私底下同你傾
我明啱啱分開個日有幾痛苦

可唔可以同你傾 我都係差唔多情況

Tg: @egglam

初戀係痛啲㗎啦，但諗深一層咪當學識點做人女朋友，做得更好就自然會搵到個更好嘅男朋友

我揾左你luuuu

啱唔好好似天真嬌咁

咁我覺得唔試唔知得唔得喎話唔定得呢
不過心態上 你打定輸數先 復合到當係bonus
我明 如果復合唔到 係會更加痛，唔開心
不過唔試又唔甘心
萬一唔得 咪將痛化為力量 企番起身
加油絲打

多謝你

咁你既然覺得佢過得好嘅 咁佢就係過得好
分手一定會難過 但同時間一定會令你成長

分左幾耐？咩事分吖？
利申 冇睇sor

呢排難分散注意力啲先會成日諗起啫，我明白係補幾痛苦，我早排先試過嚟，渡日如年

我明呀，個心feel到痛但又喊唔出，日日諗點先可以挽回，又係咁亂諗驚佢有第二個，嗰陣一星期好難頂

btw可以睇下起我底睇下我啲創意台post，應該夠你消磨一個鐘時間，其他台嘅post可以唔駛睇

收拾好心情，告訴自己以後都不要認真了
然後，不停去找一個合適相處的人
不合適的話即場飛好了。
直到找到喜歡的新一個

又唔係話好難改到
睇下大家有冇心啫
佢冇嘅話 我再努力都係白費

咁祝福你成功復合到

佢唔愛你啦嘛 屌 我個ex都好快冇事
但我係咁喊 唔開心姐
係咁架啦 當多個動力move on

當年初戀被飛我都係靠唔衰俾佢睇嘅心態，日日係咁溫書，溫9個鐘，持續兩年就升到想讀嘅u

我知 個心痛嘛 無時無刻想揾佢
你而加係未接受到佢唔愛你嘅事實姐
當你認醒左 你就會冇咁痛 開始move on 加油

我而加嘅狀態同你一樣

唔係
係好嬲唔忿氣
好似垃圾咁話掉就掉低仆街黎
屌佢老母

係咪有第三者吖？
加油 祝福你下個更可愛
我個ex都係分前幾日仲講愛我 分個日就話唔愛
最嬲係明明拍拖個時已經唔愛我 但仲要講大話
到某刻就dum低你 自己開心過日子
完全唔理我有幾難受 不過都多謝佢咁狠 我先企番起身
雖然仲未忘記哂佢
男人係咁架啦 最愛你嘅時候 永遠係追你同啱啱追到手個時

點解要等一年呀？

等一年先搵佢，唔怕佢有新歡？

不如你正視下自己問題先 佢同ex都過左去
因為佢個ex搞到咁值得咩？ 比啲信心自己啦